岩岩收到自稱壹傳媒電話

你地有冇試過？
係133電話，我cut左線，感覺係騙案

我都留意下 如果係想做鳩蘋果既就撚下佢先收線

好怪囉 新騙案

推